你快將之公佈將之宣告 往那張檯簽那張紙終老

是個新相識嘛
是個老相好嘛

病到溫溫燉燉
又發夢復合
屌你老母

我才懶得給你解藥 反正你愛來這一套
為愛情折腰 難道不是你 一直以來戒不掉的癖好

-.-

幫我

度過相戀過程
化解相剋個性
期望會廝守
誰料分手
遙望你為誰心傾

會唔會有日你真係會約我
兩個人食餐飯？

食煙未

咳撚死

我娶張子玲，妳嫁張子銘。
曾在某天我盼望過，年輕想得太多…